放榜近了 你們應當悔改

DSE仲有半個月就放榜
大家有冇咩想同一年前嘅自己講?

我想同一年前嘅自己講 jupas唔好填6901

我想唔報u
直入東大

等仆街啦你

sorry
我 Quote 錯

醫療科脫貧

香港脫貧大學

js1204 cityu cs 文商人全4 20分入，畢業起薪19k

死窮撚19k都好意思講

人地東華30k喇

今年20分入唔到東大啦

比我地連日黎推爆左

我要入港大做新港大古巨基

唔係咁易架葉師傅

大家要諗下 HKU EnF JS6767 啦

我會鬧爆自己，點解唔大手入bitcoin

入到6767真係人中之龍嚟架

呢排跌左好多喎

唔好再講啦